毒撚識唔到女係因為唔夠淫

不要暗戀

咁你想溝唔到女定被#metoo?

直接插佢

係要夠膽，有 Guts 有心思去追個女仔先有成功機會！有幾多人係可以企係度溝到女，除左用錢買雞